大家唔好再私了

大家仔細諗清楚成件事，好多時都係藍C廢老/黑社會主動攻擊市民，然後黑警冇執法，偏幫襲擊者，先導致各位手足還拖。

襲擊市民既人受到制裁係天經地義既事，所以手足還拖根本唔係私了，而係代替警方執法。

希望大家出手時，要記住自己係代替警方執法。(亦希望文宣組幫手宣傳下)

大家記住，我地係站在正確既一方，每個行動都係有大義名份，理所當然。絕對唔係私下報復或者出氣呢D低層次行為。

同埋大家唔好只係諗如何達成5大訴求，更加要諗埋落實5大訴求之後應該如何處理產生既問題。

5大訴求入面既其中一項係成立獨立調查委員會查黑警，甚至解散黑警。
無論係邊一項，假如真係成功落實，警隊既人手都一定會係嚴重短缺，咩人最有資格成為新既警隊，首選一定係有勇有謀，曾經有執法經驗既前線手足。(當然最後都要睇返個人意願啦)

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

做義工減輕警察工作

警察唔做咪我地做.有咩錯?又想帶風向

你講乜春呀，咩代替警方執法？

一早就應該打柒啲藍屍啦，白撚痴

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我意思就係大家還拖時，唔好話自己私了，而係話自己代替執法。

係替天行道

sor 依家明白.合法自衛 冇問題

大家還拖時一般都係多名手足圍少數藍C，話係合法自衛其實有D勉強。
而且話係代替執法有幾個好處。
一來為手足行動正名，二來突顯黑警執法不公，三來「代替執法」比起「替天行道」、「行俠仗義」呢類字眼更加貼地同現實。

見到個標題仲諗住又多個左膠出黎柒

睇完內文就係左膠黎架啦